係咪話有血月係凶兆咁解？

上個月尾好似有血月
今個月就

係 所有怪物會復活

一定有妖精

上次就黎殺成隻人馬，點知佢血月之後即刻回滿血

全世界都會聽到BB 喊聲

你殺左隻蜘蛛先